走錯左聖母後悔區

有冇人琴日走左?

有條仆街話好高風險㗎

入返囉

我都想懺悔 今晚決定買返

美股個勢似想調整下喎
唔好入住啦咪燈啦

尋日特價時段黎

今日既臭雞價就係聽日既聖母價

即係已經見頂？

冇錯，高位再入，低位再放，阿婆都識玩

永恆頂已見

ARKG泡沫骨牌式爆破

再入返
利申 琴入低位入左

準備高開低收

逃兵仲有面出嚟講

琴日中位入左

買ark 短炒係咩玩法
唔係信契媽active trade先買佢咩？
跌嗰時加倉先啱

無人短炒 你地點上契加倉呀？
俾d尊重

上返契囉咪

想等120上契，仲有無機會

好撚驚 好撚驚唔再跌多d 入貨